# HOOK_BOXEN_INC_UMFRAGE (95)

Dieser Hook wurde entfernt in: Shop 5.0.0-rc.2
(Grund: https://issues.jtl-software.de/issues/SHOP-3408)

## Triggerpunkt

In `includes/src/Boxes/Items/Poll.php`, 
vor der Anzeige der Umfrage.

## Parameter

* `JTL\Boxes\Items\Poll` **&box** - Umfrage-Objekt
* `array` **&cache_tags** - Umfang des Zwischenspeicherns
* `bool` **cached** - Flag "wurde vom Zwischenspeicher gelesen?"